屌你老屎仲話我地藍波係玩具

牙朗 美欺呢類慈善球王訓左?

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

佢地連幫加泰發聲都未必敢

大人議題唔敢講

成班矮仔邊有咁高視野
下面開放矮仔屌我

呢個真 最勁個個得米七

沙維 碧基 屌打美斯

西甲班霸巴塞隆拿的阿根廷球星美斯，昨日（10月20日）在Instagram上發布了片段（附於文末），顯示他兩歲的兒子 Mateo Messi 拍着手唱歌。法國RFI報道，因為片段中 Mateo 用的是加泰隆尼亞語，在西班牙馬德里中央政府與加泰地區獨立勢力水火不容的情況下又引發了新一輪爭議。

RFI指，球隊巴塞隆拿是加泰隆尼亞身份的重要象徵標誌之一，也是加泰的驕傲，其支持者當中有數量眾多的加泰居民。美斯發布的片段中，Mateo用加泰隆尼亞語唱的歌是一首叫做「跳舞的小讓」，是加泰人經常教給小孩子唱的兒歌。

堂堂正正表下態啦

叫個兩歲ga仔，唱一首當地兒歌，比人再解讀，然後傳返來香港，哈哈